一人一套催淚既戲

七號房的禮物

睇到後半part開始啲眼淚keep住流 冇停過

好似好出名的

六弄咖啡館

喜馬拉亞星

係呀 韓國電影嚟 套野都成6年前了

我呀媽睇到眼濕濕
套戲真係催淚

五個小孩的校長

童夢奇緣

年經 about time

聽過但懶睇

明天，我要和昨天的妳約會

有興趣既可以睇埋我個post

做多咗

仲未瞓？

再見螢火蟲

未 其實頭痛緊又好攰 但唔想瞓

睇多陣手機就去瞓喇

Ho la. Sleep la me. Good night blueeeee

未聞花名，當麻～

Good night la

Coco

禮儀師之奏鳴曲

Up嘅前段

開心鬼上身

等一個人咖啡

the broken circle breakdown
the reader
次次睇完喊多一粒鐘

睇到一半都無打喊露打到流晒馬尿

呢套走唔甩
睇3次喊3次

It's not your fault

無得輸

never let me go

半世紀的諾言

啤屌呢套真係...

近排既instant family?

依套咩黎架？

我想吃掉你的胰臟

愛回家

Click

解憂雜貨店

千與千尋

呢套真係唔敢睇第二次

葉問

呢套叫咩名？